渣雷神鎚既條件係乜

點解盾佬渣得起

夠大力就得

Worthy

處男先拎得起
利申：睇晒所有MCU

蜘蛛俠

無條件咖咼...

認真答你 要有心有力

問奧丁

佢好似同Ned 有路，未必係處

要純雷屬性先拎到

乜撚野盾佬

一路好走

廢是講到明阿麻

你劇透！！！！！

靚仔 高大 有型 好撚大隻

條件：巨腸

同Jane Foster拍咁多年拖都仲係處
雷神真男人

作者話事

可能已經同auntie may

3:38 解釋哂

好快俾人飛左

同奧丁上床
利申：狗up

奧丁都係處

純潔的心

咁佢佢仔雷神點嚟
莫非係眾神之綠

力量100

神性100

力量要點夠100點
體力要有150點
智力要求50點
LEVEL 下限為50LV
美隊打THONAS 岩岩升到50LV 又加夠能力值
所以輕鬆拎得起

要賓洲長過長洲先得

叫雷神揸住先 跟住你揸住雷神

個pat夠America

髮色相同

。。。

導演話拎到就拎到啦

除左盾牌佬，黑寡婦、幻視都拎過
條件就係只要你worthy就拎得起
任佢嗡

csgo 要有龍炮

屌你咪啦

55

reinhardt?

其實個鎚本身應該唔識自己發電 發電嘅係雷神
點解ca會用到電

同AV一樣
導演話(扯)起就(扯)起
叫你射(閃電)就射
(個鎚)有時會黎得慢D，有時會黎得快D

係auntie may 見到佢同ned係房
除淨條底底果刻
我同阿may 已經知道咗

睇劇情嫁屌你

又幾有道理 我都想知

個鎚可以吸電放電架

WORTHY

有無睇架屌你..岩岩相反, 個鎚識吸電放電架
所以你見到CA吸電放電果陣個身體無電流通過

有私心既ca都拎到就知佢9up啦

冇可能係處

我都想知

咁個搥導電既點解冇電死埋ca

奥丁落左order
拎得起個槌就有雷神之力
即係拎起個槌果刻你就變左雷神

白人

處男

盾佬係邊隻英

睇左thor3先啦，thor係3先識用自身發電架。。。

Worthy係指願意以死抗爭，肩負保護重任
雷神肩負整個Asgardian 嘅希望
隊長最後之戰肩負整個世界嘅希望同Thanos隻抽
其實照設定邏輯，Stark到最後憑戰死嘅決心應該都拎得起個鎚

碎左啦，以後都無，算啦

條件係導演想你拎得起就拎得起

因為大家都叫Chris

個人嘅攜帶等級唔夠高，個鎚要70級，盾佬得69級最後打幾打啱啱好升上70 用得
Btw 乜撚嘢盾佬

咁點解海拉又拎得起

廢是講到咁明顯

睇字都知你毒到標煙
平時講野以為自己好撚精警講完無人笑又覺得眾人皆醉我獨醒嗰d傻鳩黎

因為穿梭時空壞撚咗

咁點解美隊第一定第二集個陣拎唔到
依家就拎到

你揸住粒電池會唔會死？

你個野壞咗呀

即係佢唔worthy 導演都諗得幾周到

揸雷神錘嘅條件係odin/錘覺得佢worthy
而揸到錘就可以得到thor嘅能力
即係summon lighting

明明就拎過

自膠唔記得咗個條件係後來先加

咁睇黎你既點數加哂係幽默感到

隻手要濕先通到電

雷神喺隔離㗎嘛屌 重睇啦

講ca有幾難

乜撚嘢ca
caca我就識

布朗姆

好似話有純潔正義既心

奥丁落咒嗰陣好似係話 worty既人會拎得起同獲得雷神之力

乜要條件既咩
我諗我都揸得

無邪念 好似孫悟空用原元氣蛋咁

落咒嗰陣話 wort竹y既人會拎得起同獲得雷神之力

咪撚出黎柒啦

Odin幫到你

American Ass

只有心靈純潔既人先攞得起個鎚

英文名叫牙Chris

咪就係青頭仔囉

要有手

Starlord

真心想問 雷神鎚就話奧丁攞咗咒 要有資格先攞得起
咁A3嗰個斧頭 係咪正路個個都攞得起呢

係 今日有一幕 captain 渣左中鎚 雷神同佢換番

唔講咁多

應該拎得起
但太勁
普通人受唔起
用唔到能力（彩虹橋
當普通好硬斧頭用

成個mcu差唔多最廢嗰個

有撚

重睇啦你

收皮啦唔好笑啦
諗起你自己講完之後一路偷笑個自我滿足樣就想嘔

劇本寫

咁點解thanos拎得起

佢果時未入魔拎到都唔出奇

咁你都拎得起

Thanos無拎過

D雷招咪又抄火影雷遁

你個標題同劇透有雷神以外既人拎起左個鎚有咩分別

參考下beta ray bill

同老板上過床通常角色同戲份都好d, 我講左咩你自己參透下

Ching邊度得睇，想翻睇多次

戲院

生活左一千五百年 無慾無求

心諗, 係咪worthy咪又係編劇決定
邊有講過條件

佢地兩個一定搞過基

佢同奧丁橫掃宇宙，拎到唔出奇

你今日都未撚睇好意思要個世界圍住你黎轉？ 你邊位

鐵人 箭佬 電佬 大波妹 紅色大波妹 大舊衰
8腳 藍妹 綠妹 細舊衰 豆釘 女豆釘 魔術佬

有拎斧頭

唔怪得之啦
隊長做左100年處男

captain america 唔撚識？

斧頭係人都拎到

個標題冇乜問題 都冇講邊個攞

星爵都拎到咁

其實CA喺AOU已經拎到？
如果唔係點會打打下突然吸個鎚過去用。

點解vision拎到？

諗唔到邊個係女豆釘

本來揸雷神鎚無問題，但點解可以揸埋斧頭先有問題喎，明明奧丁都無加持落斧頭度

未計導演個腦圖 你真係當mcu總裁流架咩

仲正皮個班到底睇過個系列未

果然endgame 真係要睇哂熟咁多集先會真正好睇
剩係雷神句I KNEW IT對白 有睇復仇者二同無睇都已經唔同感覺 何況當大家（真係有睇哂睇過既人）見到隊長攞到鎚個陣係幾咁激動

剩係入左lift見到成班都係隊長二部lift啲人就知全部係九頭蛇 都即刻識講句係ALEXANDER PIERES派黎已經醒水

海拉條八婆係拎起過
槌仔好似係有靈性 睇咗MCU咁耐我覺得係
槌仔同奧丁好Fd 或者係忠於奧丁
奧丁同海拉打天下個時 海拉用嚟殺敵
到後來奧丁要考驗雷神佢
叫槌仔唔好咁易俾佢拎到
而哩句之後 槌仔老友奧到過身
哩句係佢最後一句說話 佢記一世
跟住邊個受到槌仔認同佢夠班可以拎就可以拎
美國隊長一早可以
槌仔本來想俾佢拎起
但佢明白雷神心情。俾咗面雷神
後來佢知雷神有難 而佢認同CA 咪俾佢拎起救雷神

我假設咋

其實應該後者先啱 因為雷神都講過 佢攞得起鎚 證明佢可以保管寶石 即係話寶石係佢到唔會被佢濫用 即係話佢心正義之類

終於有個講人話

係本身諗住可以見到佢攞起手既一日

我都係咁諗 隊長咁多集以黎都係就算幾勁抽都好 都唔會耍估惑剩 都係好似好文塞咁 點知終於睇化左 同埋終於自己都頂唔順自己
I can do this all day
YEAH I KNOW I KNOW
睇黎解凍左幾年加呢五年終於唔再咁文塞

傻豬做乜諗咁多

同一條腸岀點解拎唔到，係loki拎唔到姐，而且本來個搥就係家姐既，佢黑化先到Thor

有無睇CA2
佢唔係唔會出估惑
係佢呃人唔叻 BW果時話佢入錯行

睇過CA2肯定你唔會講得出隊長係文塞

都經歷左咁多大家都變左好多

屌 重睇啦

佢個性格就係個時開始有轉變囉

佢果時已經會偷車
仲未講堅持要剷平shield已經令佢學識凡事唔係得黑同白
佢最多只係處事比以前圓滑
CA2入面佢同BW處事分別已經講到呢樣樣

佢好明顯講緊endgame先有咁嘅改變
但事實係CA2已經變左

屌你老味 諗諗下 其實俾唔俾拎起都係鎚仔決定
果下危急咪俾人拎起囉

我覺得佢係直頭無睇，佢嘅印像仲停留係CA1, AVG 1 AVG2果時嘅正義撚隊象
endgame係fan 向，唔係阿豬阿狗睇過一兩集MCU就明哂啲野

我覺得導演係擺明呼應番ca2
果時佢同natasha逃走比人追
CA話不如我打叫natasha走
natasha同CA咀兩咀就避過一劫
所以CA處事的確係學左natasha咁圓滑
其實佢可以好似CA2咁打死成lift人，但佢揀左一個輕鬆好多嘅辦法

話佢智力低更加離譜
佢指揮能力同策應根本就係avg頂級

每天掌上壓 100 下﹑仰臥起坐 100 下﹑深蹲 100 下，以及 10 公里跑步
一定要練到禿頭再著上披風 100%ok

我睇過哂咁多套 睇埋漫畫添 當我睇完endgame一時忘記/忽略左隊長二
係我錯好未？但你咪撚咁柒串 係就俾我睇下你咩底

一時忘記/忽略左就直接話我一撚定無睇 暗諷話人阿豬阿狗剩 又咁撚串你老母生你出黎教你呢啲野定你老母生撚完你就死撚左咁好彩唔使對住你所以無教過你？
咁撚賤格既你？定你老豆造成架？

我一路好地地咁大家討論 一時唔記得/忽略左 就一野串埋黎又派膠又剩 仲一野話鳩人阿豬阿狗忽然fans咁 我睇撚左咁多年睇埋漫畫就係一時忽略咁樣被條唔知老母教成咁定點既撚頭串 我真係堅係燥燥地

仲有Mr.stark 呢

拳佬 牙佬d fd
樓豬講緊tbb劇咋

我語氣係重啲
阿豬阿狗係講緊果啲真係睇一兩套就跟風入場睇endgame果啲人
我自己入戲院睇都有唔少人係度問問問
你有睇，咁我就唔係講緊你

我只係覺得CA2已經洗白隊長以前on99嘅型像
覺得佢比人話得好唔冤枉
可能我對呢個角色有執著，忍唔住派左膠

覺得佢比人話得好冤枉

Ok
冷靜過後大家繼續討論

又真
見到咁多post都好多明明乜都唔識係到駁咀駁吞
我本身都無諗住講野，但係睇到燥到忍唔住就嚟變hulk
我覺得你唔知問ok既，唔好駁囉
我加密曬d野都係費時d港豬港女係到刨完扮識

其實個hail hydra好正
同漫畫相映成趣

avenger 2 入面vision都拎得起hammer

因為有粒infinity stone，全宇宙最屈機嘅嘢
應該唔需要納入討論

以前果個槌阿豬阿狗都拎到 係到雷神一先比奧丁落左詛咒

就係因為心智層面達到槌仔嘅認同就拎得起
個時 vision 拎得起 好大原因係佢粒寶石成個vision 層面達到好高

之後到美隊心智未去到比雷神更高咩？
所以我係覺得個下係槌仔有靈性想俾面雷神
貼唔貼地

要做80年以上處男先得

第一次睇嗰陣 我以為係過去嘅雷神call個鎚 搞到個鎚郁 點知一見到係CA call 我係嘩咗一聲

唔係槌仔俾面
avenger 2入面ca根本已經拎得起
但郁左少少見到thor個表情勁撚緊張
ca俾面thor先扮拎唔到
所以後來ca拎槌打thanos雷神先會話早知你拎到

第二集你未睇

個斧頭係就係個個人都拎得 但唔係個個人都call到 個斧頭話曬都係一位國王嘅武器 應該要拎得起過鎚仔或者擁有過雷神之力先call到 所以有一幕CA call咗個斧頭

唯一覺得奇怪係如果avg2個時係拎唔到
去到endgame個時應該唔會有call鎚呢個念頭
佢call得應該係知自己攞到？
所以avg2個時係比面thor?

根本是但一個avengers拎起個搥都講得通

不過ca係眾望所歸

重有叫Chris

但點解Chris Pratt都中哂 但拎唔起

個屎忽好撚正
好想揸爆佢個屎忽

我都覺得係

個人一燥就好易忽略左好多野
唔好嬲啦 一時忽略左姐

靚仔

一早比aunt食左

河𨶙閪，因為佢冇攞過

個鎚好醒

解釋都口臭

possess the power of THOR

其實係掉番轉，你因為worthy，所以有雷神嘅力量，所以可以攞起個鎚

Lightning

佢以前得唔代表落咗令之後得㗎嘛，佢都鎖hela落Hel仲點會比個鎚佢用啊

唔係
Odin落嘅Enchantment講明係值得拎得起個鎚嘅就有Thor嘅力量
"Who so ever holds this hammer, if he be worthy, shall possess the power of Thor."

拎過同依家拎唔拎到係兩回事

所以Thanos都拎得起

你啱自膠

好尷尬.....

你係雷神唔係鎚神

點解隔離舖DC superman同wonder woman都會拎過

肯定係成日同女仔講淫野整尷個場𠴱啲

如果宜家可以一齊出電影就好

Batman應該出錢出口 最想Aquaman過檔

Worthy it 個魔法唔係雷神1先加既咩
家姐拎個錘同奧丁一齊打仗係雷神1之前發生
所以冇衝突喎

過檔點都唔會你估演員咩
Aquaman佢算收得 dc都未必會諗合作
睇埋嚟緊既戲做成點啦

最新個集有。雷神叫左stormbreaker 過黎。佢拎黎殺雷神。

咁係咪stormbreaker 係人都用得？

Stormbreaker 整果陣odin都死左仲邊有人落咒

咁洗唔洗食埋長洲楊洲炒飯先拎到

我意思就係話 有睇過記得既話會知道佢只係以前先攞到
唔係話佢以為攞到所以依家都攞到

個鎚Thor1先比奧丁落咒，之前不嬲冇呢回事

爆谷戲都有咁多人要解釋，依家d閱讀理解係咪零分

不如你追下post？

打飛機唔算處

屌細舊衰係邊個

睇完呢個post就明
點解閱讀理解呢份卷係有存在既必要
同時都明點解咁多人唔合格

係咪Drax

係

我知，留意番，未落之前個搥係自己飛埋去，得家姐同奧丁同雷神有能力舉高手就有搥飛埋去，
而且落左咒佢家姐一樣拎到兼整碎埋

奧丁個咒係對凡人先有效，果時奧丁都俾老豆沒收能力變左普通人

That’s why vision 都拎得起

打錯，果時雷神都俾老豆沒收能力

乜鳩呀 雷神係復仇二講過 VISION攞得起個鎚 佢就有能力保管寶石 會唔會係指vision既心係受個鎚既咒認同 所以佢攞得起 唔關佢係機器定人 雖然前幾分鐘隊長同im串緊雷神 話vision可能因為係機器所以攞得起 同人類規則唔同
喂住雷神三個陣家姐好明顯唔係攞住個鎚 只係勁抽地截住個鎚 即係如果第二個咁樣截住可能會一路向後退 個鎚條繩個陣話俾人知個鎚根本仲向前衝緊 只係家姐有料擋住
至於過好撚多年前家姐攞得起 個陣未有咒之餘 個陣奧丁都仲打緊九界做王 家姐幫到手又剩緊係俾件武器佢揸手
雷神一 係雷神被破壞者打飛重傷死咁濟個下個鎚係感受到佢認同佢而飛過佢俾佢 佢先重新做返雷神 係未攞到個刻佢都係凡人 咁點樣構成你所講個咒對凡人先有效？
咁LOKI又攞唔起？

傻豬

白人先拎得起，白人主意至上

首先要個大佬俾你做渣雷

要實名認証

叫Chris就拎到

要email拎驗證碼先得
利申渣過